做到一年收息30萬，你仲會唔會返工??

返，一定返

風流工

一個月2萬幾自己一個都夠嘅

30萬咁少就想唔番工？

幾多先唔洗

70~80萬

打風流工

120

連登仔講得叻
收30k 自己搵多30k 都叫正常既

30萬息代表背後2000/3000萬資產，唔會返工喇，或者打風流工

返，個人一定要有野做，唔係就易有情緒病。

差在可能會一日返一兩粒鐘咁

一年得1%return....

如果有2-3千萬交比我，我會比多一賠息

行撚開啦，經紀

如果諗住一世單身 唔結婚
真係唔會再打工

不如去日本學下日文 屌下架妹
去下歐洲 中東 行個轉
睇驗下風土人情

無聊唔想去外地
咪去做下義工
順便睇下有無女溝下

大前提係你無乜野心

有時會諗 臥不過七尺床 食不過五斗米
有間屋 手上有千幾萬揸手
其實係過到世
有乜野大病 斷到尾咪去醫囉
生癌果D 真係好似李兆基咁
唔醫 由得佢
最多咪過去丹麥安樂死囉

不過死前一定會過一個淫賤之旅

會
因為我鍾意番工

咁就經紀你都幾撚on9

幾多都返 不過係搵有興趣先做而且唔急

大把打工仔都冇呢個年薪啦

一年收30萬息 再加多層寶星就真係印印腳

穩定收息30萬 一早去撚咗環遊世界啦
仲打乜尻工

係你先冇姐

我講大把人冇 你就講我 九唔搭八

統計處有哂數據啦 起碼一半打工仔冇

得把嘴

有幾多打工仔會滿足只係搵二萬五一個月？

大把文員搵萬幾蚊一個月
大把人只求準時收工 一年去兩次旅行 無嘜壓力就算9數架啦

今時今日一個人洗五萬蚊一個月只係過到基層生活 一個月冇8-10萬好難生活

岩

1年30萬要幾多本金

唔返
返工咁辛苦
夠錢洗做乜要返工?
25000一個月 夠洗有餘

賺息蝕本你未聽過？

買港燈的話
600萬左右就夠

問埋D ON9野 到你可以一年收30萬未知會唔會番工LO

美國十年期國債一千萬

番 不過唔會咁上心

成堆中學雞/打年零蚊工嘅連登仔ff30萬好少

點樣可以30萬收息

完全唔番工會好悶

問題係通賬
你今日賺一年賺三十萬洗哂
十年後又係用同樣本金賺果三十萬
但購買力已經好低喇

領展12年股息 升左5倍 股價升左7.5倍

唔返工駛多好多錢
30萬未必夠

有樓，唔洗養車/細路/老婆/父母就ok

三十萬一年好多喇

你係街見到返工既人應該大半都搵唔到呢個數

有層供完嘅樓又無兒無女，兩老自己有積蓄搞得掂，條女又唔洗自己養就唔洗返，一年300k喺香港地淨係夠生存

港燈咁高息

要返工
不收息了

點淫賤法

我自己依家月入1M+都仲要返工

我試過唔返工
開頭爽
一年已經好悶

點先收到30萬息

10000幾緊係

Million

即係一個月25K....有間公屋Ok既！

統計處係假，正常有30k up~~

洗唔洗介紹個精神科醫生比樓主識

發夢真好

我出年asso grad 我同班同學都叫價50k
呢個可以話係專上教育benchmark

咁可能係因為你自己本身冇咩興趣

除左2638同美國國債同返工
仲可以點一年30萬息?

一個月30萬都唔夠啦

唔翻

睇你本金幾多架je
一千萬既話，藍壽有三厘息都一大堆

6823，信就內銀大把有得你揀

邊有咁多錢呀
得1球都唔知買得啲乜

通漲既話，理論上你個資產都會升值
如果息率不變，佢個購買力都會等於今日既三十萬

一球想有三十萬息，成30%回報喎

都岩。。。

最重要有人同你分享

用2638/6823做例
想要一年30萬息
起碼要6球cash仲要接近all in咁先有

如果我有千幾萬 揸住層樓 我一定日日去打拳 打到上ufc做埋lightweight champion

大概要買幾多

以為一個月

會
返兼職

我同事收埋千幾萬流動資產
兩個單位
都照返緊工
人工應該五六萬左右

輸晒就出番黎打工

唔翻工先洗得少喎，單係交通費都慳翻啦
想當年做雙失廢青一個月先洗得3千蚊

30 萬
但係capital gain 有幾多
有冇機會蝕錢?

雙失緊係慳啦
照平常你食野又貴D, 無野做行街又想買下野
返工仲會帶飯/ 食個包就算

大把人收息過三十萬都翻啦
你諗下 有兩個單位收租一年都過三十萬
香港地有超過十個單位既中產人士大把
唔通唔翻？人地翻工係為滿足感
我地翻工係為左生存

老老實實，而家層樓我外父買比我結婚既
我搵接近十皮野一個月，我都唔敢話我年薪夠洗
車都去左三十萬(車位，保養，牌費，改裝，供會)
家用十二萬 一年兩筆外遊，買隻錶
請我條team飲一晚都講緊兩三萬埋單

一百萬一年都唔掂，點撚樣三十萬唔返工呀
我仲要無供樓呀

呢個post證明咗香港人慾望無限大，一生只願為奴 有咗財務自由後都係諗住繼續返工同埋搵多d，一d都唔諗住開拓目光，或花時間感受世界一切，又唔用呢個機會去鑽研自己既興趣

緊係返啦
鳩鳩流一日，又有水 cap

得果2萬5一個月你都想唔返工？

風流

巴打做下好心 養埋我ok?

夠用就得啦

放定期都兩倍啦

咩思路黎?點樣2000/3000得30萬?
窮人思考?
點計出黎?

梗係繼續做公務員啦

夠過基層生活。
中產生活就要返工。

收息2萬5

背後資產幾多？

剩係俾家用都俾幾十萬啦
冇幾千萬邊夠呀

30萬夠基層生活簡簡單單 唔洗番工再受人氣
如果自己再揾到4到6萬 加埋30萬一年都好洗
最主要係做野無生活壓力

真
冇五萬唔好話自己生活

返下d多後生女嘅工，有時有意無意show自己好有錢，轉個頭就係更衣室幫你含，扑埋中出埋就可以轉第二份。

究極軟飯

洗5萬定搵5萬
一個人洗5萬既話真係勁難。。。應該呢世都無機會
扣除通脹

同我一鳩樣諗法
無左唔鐘意受氣，但真係好唔鐘意比人指指點點,睇人面色做人, 唔鐘意要乖乖服從人，唔鐘意去取悅人地

三十萬係要住屋企俾少少家用先可以
但如果你搵得一百萬，養車佔你收入三成我覺得比較多左少少

一年收到30萬息，可以唔打工，試下做youtuber，網上賣下野

即係月入兩皮幾野

夠洗既, 唔係豪洗囉

你搵隻高息少少得唔得

首先讀個PhD
之後是但搵間U做lecturer
用埋學歷呃飯食

咩工又多女𥄫又唔使點做？空少？

買個名牌鞋/袋都兩皮啦
一對飛甩雞毛高踭鞋都4千
出入坐的士永遠唔搭地鐵巴士
食野唔食快餐
最cheap都要食太興翠華simply life
要洗錢有幾難
大把中產過緊呢d生活

仲搭車 養車都要1皮啦
如果咁計 我覺得要洗6 7皮先係舒服

基本上一年30萬被動收入可以去打份廢工多好多時間去研究其他收入
even 唔返都得 不過一定手緊d
不過2萬幾幫補下就得 想做上流人仲有排

人人情況唔同，好難比較

你地都on撚9，一年收息30萬都話少，你班撚樣真係個個醫生律師咩，懶係見慣世面覺得好似好少錢咁 唔撚洗做同要做知唔知差幾遠？屌你老母

車係禮拜六日先渣
平時返工一定係的士最方便

岩聽

當你一年得30萬息 即是唔會有好多錢比你周圍玩 除非你的興趣可以不停消耗時間 唔係都幾悶下 可能要打下散工消磨時間

勁👍🏻識睇人地資產

巴打講得好

parttime

1000萬合理d

如果你搵開3萬，突然有依個數既被動收入
咁好多人都會考慮退休
但如果係慢慢儲返黎，咁你儲到依筆本金時可能已經搵緊10皮一個月
咁就未必退休住

唔講30年後，10年後兩萬幾都唔知可以做咩

得咁少錢，點都要返份工幫補吓

300K / 12
一個月先得25K. 唔好話養老婆仔女.
自己過返好小小既生活都唔得啦.

梗係唔返啦傻鳩

當你已經環遊左世界，有樓，去下手工班，彈下結他，教下靚仔打波，去上下堂學外文，過幾年都可以憑呢d有少少收入，一般人要買樓靠呢d梗係唔得，但加埋每月洗唔到30k，慢慢會越黎越多錢，仲有大量社交圈子添，有社交你驚餓得死?

呢個世界好多人鳩fingfing，我計返我老婆同老母已經退左休，但佢地唔會消耗好多錢，我老婆除左做家務，就學日文，學手工藝，整完d練習品賣出去平均一個月都有2，3k，係唔多，但佢一個月頂多食我8k，如果有30k俾佢反而仲越黎越多錢，響香港，最洗錢都係養仔買樓，未達成之前一係月100k都唔會夠，達成之後20k已經無憂

呢個巴打就講得無錯啦

揸吓uber同人傾吓計

得咁少 聽日都係早D出門口翻工啦

可以每日搭的士返工，豪啲都唔肉赤，諗起都爽

香港黎講月入7-8萬雖然唔叫好多

亦都未必算係中產

但都叫做夠洗喇

即係一年90萬左右喇

其實我覺得大家又唔洗局限係每個月2.5萬

每個月2.5萬係唔夠

一定要拎番幾千-1萬去儲

不斷滾大個本金 增加個passive income

其實係
唔好睇到30萬好多啦 供個樓養部車食個飯都無左

本金有850萬

年回報3.5%

都已經一年收到30萬息

岩阿

悶就番下工搵下錢 消磨下時間

做到悶 或者腦細鬧你就即刻炒左佢

香港要生活好似要7-8萬

空少好辛苦wor都

做救生員會唔會好少少

一個人都差唔多呢個數啦

all in 5仔 都唔止啦

首先現金流先係最重要

同埋無人叫你買d賺息蝕本既股

好多藍籌例如中電 煤氣 港燈 港鐵

呢d通常都唔會賺息蝕本

個本金要買入資產先常識吧

其實依家渣uber如果有買岩保險會唔會俾人拉

算啦巴打

當5%息有30萬
本金要600萬
假設20年內要儲600萬
即係每年要儲20-30萬
又或者每年儲15-20萬+20年中途捉到幾轉股市大升 all in 2800再一年賺20-40%果種大浪
中途仲要承受極大心理壓力 又好易做錯決定

要發達一定係買樓升值+樓換樓+套現再炒車位工商廈
發揮物業果種大leverage+唔會call margin既威力

唔返
但點做到先

就算3厘息你都要有1000萬

家庭起碼廿萬

覺得講得出「我好鍾意返工」呢句說話既人，一定係鬼上身。(by 黃子華)

Yes I want to know it too

at least 6,000,000 for stable return like stock interest

返下d hea鳩工

我份工係除左低人工之外
其實係幾free 又無咩壓力 同事相處又ok

返工撚鳩啲老細

打風流工冇得輸 日日返去同同事吹下水 自己係屋企又悶
一係去創業

當你做到高層你自然鍾意返工
因為你到時可以日日玩9班細

唔風流架
成家得我一個番工
番去同電腦單機咋

Hea做

一千萬以上

其實睇你幾大洗，你學生時期洗得幾多但咪又生存到。同理你想一年幾次旅行，洗唔洗交其他費，就點計。加上一樣，你係收息，姐係有本啦。咁邊洗慌呢。

係淨股本6球
未計仲要留cash做現金流
理想就at least 1千萬差唔多

電能呢咁？

返工日日屌老細

得做生意既人先會真係發

唔番工既人生係無意義

年薪30萬都無個班應該個個都未讀過大學
而話30萬夠洗個班應該係死毒撚,從來未靠自己生活過, 無拖拍/無交際應酬/無樓/無車/無父母仔女要養

太少

其實唔返工會多咗時間洗＄

唔比人真係鍾意返？
咁講啦 問題係你有冇得揀你返咩工

收$25000息都唔夠洗

真係維持（普通）生活
買架靚d 既cayenne 供5年每年都差唔多要供30萬
但行出街差唔多價既都唔少
只可以話d人太有錢

其實呢個係偽命題 除非你老豆留比你
唔係既話 如果你搵到呢1/2千萬 一定有能力搵到更多